呢個眼神真係望我一望都頂唔緊

非

g

可以

比面插下

傻咗？

好彩冇影到我係下面奶緊‧‧‧

早洩問題需要盡早就醫

俾我屌到累

眼神好似take左野咁

很正

定仔正

是

急住屎扮型啫

定延唔會痾屎的

佢個眼神都好正

不了
好驚嚇

我屌你

覺唔覺以一個民主革命論壇黎講,愚樂台其實係多餘的.

拉

老強!老強!老強!老強!老強!老強!老強!老強!老強!老強!老強!